有邊個唔係泛民又勾結到外國勢力? 快撚D入黎, 有野要同你講

將泛民係香港周圍捉鬼既事話比美國佬知
仲有,叫美國唔撚好信D同泛民一撚樣中意一年365日都捉鬼既本土派
同埋同美國佬講冇人投泛民唔好覺得驚訝, 因為泛民TOO WEAK太怕死, 係香港冇後生仔支持

They are not the tea of yours doesn’t mean they are nothing.

揾白兵啦，佢有直線打俾侵侵，把口又咁勇，完全符合你條件

柒撚夠未?
個弱智仔咪我口中所講既同泛民一撚樣中意一年365日都捉鬼既本土派囉
只係由元祖捉鬼天師換成新生代捉鬼天師,有咩分別咩屌你老母

字大隻d咪啱囉 繼續洗啦傻尻
繼續揾白兵啦

中箭

認同